收到風 今晚全港最大果2隻警犬 會係跑馬地食飯

最大2隻警犬會係蟠龍道2+6減三號食飯
鄧日燊都會去，唔知係咪有大茶飯要傾
千其唔好話比人聽呀

利申：發夢果陣有人報夢，如有雷同 實屬巧合

係咪架

真既？

躝啦你

信不信由你地 我都唔係第一手消息
只係有人報夢

推

岩岩 訓醒 有人報夢比我 話見到盧山真面目

阿SIR你不如自己去咗先，我哋唔撚得閒

一定係阿sir先知既消息黎既